[必需置頂] BNO holder應該組織一次大使館集會

而家個風吹得7788
就差一次集會
正式遞出請願信
迫英國政府表態

老實講
而家唔行出嚟
永世都再無機會

大家定一個日子出嚟
攞出你地既BNO，最好係有效BNO
如果臨時冇BNO就攞港英旗/英國旗
就算你完全冇BNO
都觀迎出嚟湊人數

Okay，到時會派人到場

簽埋聯署，雙管齊下

幾時？

認同

支持並會出席

平唔平權無所謂
Stand with hong kong
利申有bno

贊成，一定到

9月8有冇得諗？

支持

Push

幾時搞？

Support 一定到

都得
但驚宣傳不足

人手置頂

越早搞越好 即刻call馬

無bno但推

同意，推，但無知一問請願信內容係點，真係直接bno變bc？，聽過好多溫和平權或延長居留既方案，會唔會集體傾下先

有BNO人士可以入group一齊傾下一步行動

要搵一位英文好既巴打寫

今次要大搞

今時今日用whatsapp?

搞既實去

開個tg會唔會好d

的確之前英國個noise唔夠，需要文宣幫手。

覺得可以比居留權同工作權先

push

推

ok

Push

係幾時既事

agger

原來有過bno集會？

打鐵趁熱盡快搞

要文宣幫手

Support

某程度上算唔算外國勢力？？

支持 幾時搞

一定參加

爭取自己應有權益

見到巴打話今日，不過都係唔夠noise，頭先正義道冇人上去

推推

我覺得9月8幾好
有少少時間俾大家準備同埋宣傳
有冇人同意？

開tg得唔得

推推推
幾時搞？
利申有BNO...
同埋依家勁多人想renew

不要說推
試著說
8.18入維園

因為冇傾好，冇共識
而家定一日出嚟
再加文宣
再叫埋記者
一定有noise

打鐵趁熱呀 9月8太耐啦

又吹風呀

Push
G chi

9月1?
始終要準備吓
文宣同請願信

一定到

因果由國, 容港治己

BC撚表示有人搞一定撐

推
利申冇bno

大家覺得9月1嗎？

支持，會出

幾時

樓主係咪呢段時間唔得閒
點解要推到9月先搞
一星期吹雞都夠啦

推
先讓部分人有資格走，有資格唔代表佢會即刻走。議案通過左真係證明到英國無離棄當年既香港人，再進一步推英國幫香港出聲。
其實都係講緊17萬人

9月1啦
825有荃葵青

快少少
幾時

要搵人寫信，同埋覺得一星期唔夠時間宣傳啫

有冇人同意9月1

除左人道幫香港之外
都要講咁做對英國有咩好處
人地先名正言順
1. 對華貿易
2. 90後正值壯年
等等

另外擇日搞一場仲好啦
依副民陣唔夠noise
又驚有鬼

會到 準時到 一定到！

必到

任何一日都到

快攪

過期BNO推

幫手推

諗同
黑警表示會準備定磚頭火樽

如果有 我必出

好建議

支持！

支持 一定去

好提議 想出席

如果9月1無人反對 我開個新post推

Push支持

如有必出 但9月1會唔會太耐

支持 會出黎 幫推

定好時間就嚟

日程表好似9月未有活動，而且9月頭美國開會前最好只搞和理非，去英領請願夠曬和理非(完全諗唔到會有理由衝，亦絕對唔應該衝，衝嘅一定係中國人)

818

推, 有一定出

攬炒巴係咪有日登報？不如就果日

要推
攬炒巴同 hongkong watch呢

details?

開左BNO tg group,有BNO人士可以加

隨時候命

Tui

同屋企人已經練堅唱英國國歌
出嚟一定參加 唱俾世界同英國媒體聽
我地係一班無居英權 被困係港共政權下嘅英國人

父母無幫我搞
可唔可以一齊去請願
叫佢地比返我地

抵壘政策先讓對事頭婆忠誠嘅大英子民升級做BC。利申一直用緊BNO

PUSH

可唔可以比多次機會我呢啲97前出世, 但當時父母冇拎BNO嘅可憐人重拎BNO

Pish

1/9 大家覺得點？用兩個星期時間宣傳應該夠

好鍾意God Save The Queen識彈又識唱，加油好快就學識

我之前 draft 咗 一篇email 準備send 比個位英國下議院議員多謝佢！睇下幫唔幫到手！

email address:
tom.tugendhat.mp@parliament.uk

Dear Tom,

Thank you very much for raising your concern about Hong Kong’s current situation, in which your committee proposed to grant full U.K. citizenships to the British Hong Kong people in the effort to reassure us in such chaotic time.

I personally am enormously grateful for that. For your committee to even consider the same is a huge leap of faith for us. The mere knowledge that that we are not alone under the continuous suppression of the Chinese tyranny, has given us hope. A great deal of hope. It is because, at times, we do feel small, alone, unheard, misunderstood and frustrated, especially in times like this.

I understand the implementation of such proposed policy is currently at its premature stage and the legislative process, if any, will be in matter of years.

However, let me reassure you, the Hong Kong people who are tirelessly voicing their opinions, have the deepest desire to be a part of a community that enjoy freedom and rights with minimal restrictions like the one enjoyed by the British people.

I sincerely appreciate your support, time and effort in this matter. We’d be enormously grateful for your effort to try your best to make this happen for us.

Push 但大英祖國就算批都有撚排，又下議院，之後仲要上上議院

有冇得爭取下放寬副簽
好難搵人簽

有咩幫手我可以draft 嘢，我份工有寫 法律上 policy / parliamentary bill 嘅工作，我會開始準備！香港人加油！

多謝你

Twitter / Airdrop 戰線

長者 / 藍絲戰線

問下身邊人有冇啦其實好易搵

bno平權之後就可以接啲00後過去脫苦海

gogogo

Only British citizens or UK residents have the right to sign
如果我朋友無bno可以叫佢地幫手簽？

重光紀念日去？

搞遊行
去到終點全人類高舉BNO合照

佢唔會verify

支持，一定到

正，領事館地方，雜種狗無得亂嚟

我覺得可以話住連住6~10年先正式變bc都ok

BNO難reach啲，要多啲時間宣傳

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

冇bno
But help push

必到
但唔好俾任何政黨騎劫

BNO 大group, 歡迎有BNO人士加入

就算無BNO
將來你嘅老公/老婆都可能有嘛

我都有BNO,但我覺得唔好太激動太進取咁爭取，因為反而會嚇怕英國人令佢地更反感。

記唔記得幾年前，有巴絲發現有灰色地帶可以比bno有歐盟居留權？然後一堆香港人email叫佢地呈清bno係咪有居歐權....最後歐盟即刻出信講到明bno冇居歐權，灰色地帶從此冇埋。

始終係人地角度都唔會想有一大班移民黎佢地國家，所以要溫和d咁做，用弱者尋求幫助既姿態會好過用「平權」咁既姿態。

3大訴求

1. 請求bno平權
2. 要求英國宣布中國違反中英聯合聲明(攬抄巴的主張)
3. 要求制裁反民主人士

yes

好！

Gogogo

有bno
一定出

人道危機？

有咩用

push 比個日子 一定到

等睇班廢老全部轉軚

啱

tg group暫時多人支持8.25

過左期出唔出得

go

一定出

出喇簽咗未

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

自己一個簽係唔夠 請share出去
例如：
Lib Dem
Jo Swinson
各大香港英國報章
Twitter
英國MPs

好
簽左
我果本06年過期到依家都未續

Ok

lm

我有。一齊去

唔出嚟唔係人

Bump

無聊想問，點解要英國表態 關英國咩事？

push G chi

BNO平權點樣唔關英國事？

撞左荃葵青呀

樓主一生平安

平權聯署

i got a valid bno, support

就算唔係bno平權，中英聯合聲明

好！keep 住有活動搞！唔錯！

不過我建議問下攬炒巴意見

我哋始終可能唔太熟悉外國輿論反應

怕變大陸人咁乞人憎

個petition 社交媒體 share唔share好，有冇野要注意，驚藍絲

撇開bno，聯合聲明英國都要出聲啦

推到攬炒巴入嚟

支持 一定到

係就快

記住文宣

因為中英聯合聲明

打鐵襯熱

有人搞一定撐

因為係bno 囉傻鳩

BNO上英領探親

share俾多d人知

藍絲用呢幅
但未加QRcode

英國係邏輯上唯一一個有權介入香港的國家

份野係英國等緊批

推
雖然無bno係手，但支持

使唔使帶埋本bno

我都係找個有bno識咗10年嘅朋友副簽

必須

推呢個

入group 唔單止係問點續bno,
最重要係傾，點搞bno上英領

認同 確定日子 大量文宣

全力支持， 有無機會聯絡卿姐幫下手?

長期人手置頂

有無tg group

無bno 既後生仔，你們放心，我們一定不會放棄你們！請相信我地呢班叔伯

支持！有既話我會去

屌 tg啦

係啦，開tg 較好

開咗集中討論post

tg group*

咁要搵個星期日
吹翻個大雞先

69已經做過
得小貓三四隻

絕對支持 LM等參加

好的 支持

推 97年7月2出世冇bno都會出黎濫竽充數

幾時？一定出席

Signed

38000已簽，12點前推夠4萬

share埋出去

8.25 集中討論

G chi

過期BnO 得唔得 🤣

屌那星 咁撚耐仲未夠人

G持
612 721 811 818

英國國慶或者英女皇生日

幾時
一定到

叫世柒搞啦

幾時攪？

大力推

得呀，快簽

推
825一定出嚟

舉 Passport
舉英旗

去！

BNO holder 表示g持

40個人都唔夠
點搞呀

英國無國慶架傻仔

其實 好多人唔知自己有BNO, 唔知有身份證大法（連登 續領BNO須知 google doc)，覺得自己冇bno ，no stake而唔去簽petition.

BNO大group,大家可以入去傾

起碼文宣一個星期以上

支持
搞嘅話一定到

一定參加！

網民自發BNO平權集會集中討論group

定左時間講聲，會到

名正言順

支持我地嘅人會繼續支持，對住唔支持我地居英嘅人應該用感化，因為我地冇談判籌碼，對方只會受軟唔受硬

兌現承諾某程度都算籌碼，但力量唔大

十卜

00 後勇武仔表示 BNO 一轉 BN 運動即刻解散。

一定要成功

支持
叫多D人簽
[英文文宣]

Dear British Citizens,

Most people who were born in Hong Kong before 1997 hold British National (Overseas) passport (BNO), which means they can only stay in the UK for up to 6 months. British National Overseas citizens are the only few nationalities with no right of abode in their own country.

As you may see on the news, China has breached the Sino-British Joint Declaration repeatedly, putting the lives of Hong Kong people at risk. We have no choice but to suffer under the Chinese rule.

We (British National Overseas citizens) are quality British. We can make Britain great again with the following facts:
1. Hong Kong people are highly educated. The majority of the young people received tertiary education.
2. GDP per capital of Hong Kong is comparable to that of UK, which ranks rank 15th in the world according to the International Monetary Fund (2018).
3. The average Hongkonger owns USD$245,000, which ranks 14th in the world according to the Global Wealth Report 2018 published by the Credit Suisse Research Institute.
4. Hong Kong people share common value with British.
5. Hong Kong people are pragmatic, industrious. We want to contribute to society.
6. We respect the rule of law because this is taught by the British before 1997.

As Tom Tugendhat (MP) put forward: “The UK had obligations to Hong Kong citizens before 1997, and the extension of overseas citizenship, which is in many ways a second-tier citizenship, was a mistake, and I think it’s one that should be corrected. At a time when there are clearly tensions in Hong Kong, the UK could reassure many Hong Kong citizens that their existing rights are recognised by the UK, and they are valued.”

Please help Hong Kong by signing this petition:

You help is much appreciated.

Many thanks,
British National Overseas citizens

BNO HOLDER支持

【G20x攬炒團隊聯手眾籌全球反擊811戰爭，全面展開！】

一定到！

推 咩都要試

平權左咁我可唔可帶幾個比黑警拉左既後生仔先....
我唔想 我走到,佢地走唔到

要聯絡劉惠卿

佢組織緊，要BNO holder 開會

絕對支持

支持，幾時？

支持 ，連全家有四本

港人拎左 Nobel Peace 咁就有可能。無既話開間公司，請佢去就得

一早簽咗嘞，但咁撚耐仲咁撚少人。。。

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

Join

利申：未續

支持，要快！！！

幾多號 實來

不如比Tom 知道有一個petition sign 緊，有一批人都努力中

Thank you very much for raising your concern about Hong Kong’s current situation, in which your committee proposed to grant full U.K. citizenships to the British Hong Kong people in the effort to reassure us in such chaotic time. Meanwhile, there is an online petition "British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship" (ref. no 244402) currently surpassing 40,000 signatories. The Petition is still in progress and keeps growing.

一齊舉BNO 一齊舉米字旗

join

Support 一定出！

利申 BNO holder

幫手Post 上佢啲twitter
Dear British Citizens,

Most people who were born in Hong Kong before 1997 hold British National (Overseas) passport (BNO), which means they can only stay in the UK for up to 6 months. British National Overseas citizens are the only few nationalities with no right of abode in their own country.

As you may see on the news, China has breached the Sino-British Joint Declaration repeatedly, putting the lives of Hong Kong people at risk. We have no choice but to suffer under the Chinese rule.

We (British National Overseas citizens) are quality British. We can make Britain great again with the following facts:
1. Hong Kong people are highly educated. The majority of the young people received tertiary education.
2. GDP per capital of Hong Kong is comparable to that of UK, which ranks 15th in the world according to the International Monetary Fund (2018).
3. The average Hongkonger owns USD$245,000, which ranks 14th in the world according to the Global Wealth Report 2018 published by the Credit Suisse Research Institute.
4. Hong Kong people share common value with British.
5. Hong Kong people are pragmatic and industrious. We want to contribute to the British society, and we are willing to assimilate.
6. We respect the rule of law because this is the intrinsic value taught by the British before 1997.

As Tom Tugendhat (MP) put forward: “The UK had obligations to Hong Kong citizens before 1997, and the extension of overseas citizenship, which is in many ways a second-tier citizenship, was a mistake, and I think it’s one that should be corrected. At a time when there are clearly tensions in Hong Kong, the UK could reassure many Hong Kong citizens that their existing rights are recognised by the UK, and they are valued.”

Please help Hong Kong by signing this petition:

You help is much appreciated.

Many thanks,
British National Overseas citizens

圖

可能因為簽過好多次都無下文 咪…

一定支持出席！

星期六日比較可以

已爆人

同意，推！

Bno holder 支持

定星期六或日，時間 31/8 或 1月9比較好 兩星期時間宣傳

唉sor lor

可否參考上次倫敦街頭

BNO Is British
Treat BNO Equally

雖然未續返
但都一定支持

搞既 我一定到

g 持

721 811

支持，請假都出

重新開group開tg啦

我建議包機去倫敦遊行一次，夠誠意，好耐無去

good idea

有幾難呀?大把喇

真喎呢個

支支持

支持，請準備英文標語，同時一齊叫英文口號

支持一定會去

期？

定個期，必到。
雖然打死都唔走，但點都要迫英政府負責。
利申：過期BNO

bno 點續

831有可能會再有遊行, 如果定係9月1日會合適?

Support
希望有5千人以上

真心要搞趁早
唔好等個勢無左

過四萬了

認同請分享 好人一生平安

未得閒改4萬

推！

推！！！

過4萬，唔好比佢停！

過4萬update新蓮花

不能同意更多

今次去行出來了！我和老婆剛續，已經收到新的BNO了。

必需置頂

恭喜巴打！記得簽埋聯署

幾時搞？
不如8月26日，因為係 香港重光紀念日

可以放工後搞過快閃

咪簽呢個 睇下佢內文 伏黎架

It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

中國不停在世界各地搗亂示威同唱國歌! 正正係向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰!

依個中共可能會有好大反應

支持
一定到
雖然我無

I’m coming

g chi

同一topic 下個月先開得

簽咗呢個先

有日子我一定會去
God Save the Queen

推 支持你地 雖然我冇BNO

會到

如有活動會到

雖然我想有都無，但幫手推

最近先知兩老有幫我申請過
張相重係bb樣
落實日子一定帶定過期bno去撐場

agree

Noted

一定到
幾時搞？

24號？一個禮拜夠召人

一早簽左

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

幾時？我一定出

推 有既話一定到
同埋係咪應該搵定啲文宣巴絲？

I am in.
Proceed.

幫推

全家支持

今時唔同往日啦，有晒輿論支持

confirm左日子未?

612 721 811

820 死線

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

UP

好似又靜左啲

bno holder 最後生都22 啦

去

入晒tg

唔好入完tg就唔喺哩度講
係哩度講可以推post
畀多啲有BNO資格嘅人睇到

Lm

推俾多d人睇 同簽petition
今日要50000啊

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

光復香港

Bno holder 表示會出席

BNO公海tg:

大家唔好入完tg就唔喺哩度講
係哩度講可以推post
畀多啲有BNO資格嘅人睇到

721 811

簽了

如何召集梗多人簽名

瘋狂share做文宣

唔平權無所謂
支持我地就得

我覺得最好係八月底搞一個英國領事館集會
大家攞晒BNO英國國旗龍獅旗出嚟
搵英國領事接信 講明我哋嘅訴求

God save the Queen , Does the Queen save us ?

幾代米字旗下生，英國點外國法？
中國就真係外國喇

不過小心勿被陳雲班友騎劫

續返啦屌

無錯。班仆街係要搞鳩親英撚

到

幫推

唔好誤會要著草

係要加強防具
攻完，要防守就入領事館，咁先玩得更放！！

開tg la
whatsapp唔想入

24入機場 一係31

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

父母有無囉？ 有就幫佢地續 到時或者你都可以繼承

乞到出面
肉酸

支持.

Make more noise!

可以 照簽 佢無叫要提供d咩

搞左一定去

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

tg group 變咗private?

有人舉辨一定到

入左都突然變private

支持，有一定會出席
利申有BNO

支持
利申: 未續

支持行動

利申:bno holder

811

冷靜
大家咁做，對唔對得住班回歸後出世的年青人？

其實無衝突

睇返上面啦
黃台仰都係靠bno搵庇

萬一老解入城
殺十幾萬BC>殺十幾萬BNO

到而家仲堅持用緊bno 一定係同路人 話有十幾萬人仲用緊 如果10%出來集會個畫面已經好好睇

我當今年平權都用左廿幾年
等接濟用多廿幾年?
唔好傻啦
我當全部幾廿萬個bno holder過晒
仲有百幾萬同路人
點救?

Agree!!!!!

其實97前300萬港人都應該有居英權，唔係只計BNO持有人， 加上大部份都係有錢， 對英國係百利而無一害，英國脫歐後經濟會好傷，香港人的錢回流英國，英國經濟幾何級數反彈，又可以收道德光環

點解運動仲持續到依家
某部份原因係因為無退路大家先keep到團火
有退路仲會唔會咁博?

之前仲話有後路會行得再落力d
我想問到時真係輸左
留低既等打毒針
平左權既就可以走
等留係度既結果係咪更加衰?

我支持平權
但唔係依家

會嚟！

實到

What is the date and time?

有BNO, 必到。
快D進行!!!

有bno, 必到

支持 會拎住本bno行

要啦！

冇tg，有冇最新消息?

暫定1/9 2pm 英領

有冇TG?

CONFIRMED?

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

okay

Can post more details here?

好快有新post

推新post

612 721 811

推爆佢！！

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

推新post

無BNO嚟唔嚟得撐場啊

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

歡迎所有人參與

推
利申：有

[必需置頂] 9月1網民自發英國領使館集會

幾時？？

pish

去英國國會搞個多聯署，迫英國宣佈中方違反中英聯合聲明

推
食住有領事館職員係高鐵站失踪件事

q

有冇TG GROUP

我嗰本係兒童BNO
請問續領係咪一定要Counter sign?
因為個樣變化好大
搵唔到人Counter sign 係咪玩完?

繼續推！

推到精盡人亡

有出世紙

返屋企check吓
應該係正本
Thx

有無文宣巴絲整海報?有海報易宣傳好多

THANKS!!!

整得咁好可以點宣傳

真係幾靚

一定要推

推到升格做洋腸

同英國政府deal易過同共產黨deal大家同唔同意?
爭居英權易過同共產黨爭真普選大家同唔同意？
同意就9月1見喇! 想要又唔出來邊個幫你呀，失敗主義既乜都唔好做，返屋企訓喇

有冇人推上FB page,暫時唔見有人講喎

到時要播英國國歌，最好加兩分眼淚。

我相信自己聽到國歌都會有眼淚

50000

52000

大家快d練歌

推
9月1

56,196 signatures
more than half la

but still not enough

keep going

我覺得重點呵係BNO平權咁簡單
同英國講唔可以為遺棄英國海外公民
香港事務唔係鄰國內政
要求佢地答應救在內地失蹤個英使館職員
要求佢地再次好似之前派外使來港調查中英聯合聲明落實情況
上次香港入境串到唔俾外使入境
今次要要求佢地再派人來
中共再用入境reject 就引爆英國人愛面子
恥笑UK 係驚中共驚到sign 咩treaty 都唔敢check 貨
再被拒就叫佢駐港使館用香港境內人手查
要set deadline 俾英國使館
書面回覆又好
咩都好

要set deadline 俾d 顧自己形象既國家
從而向政府加壓
hk 正苦無恥到極
任何deadline 佢都唔會理

先救後生仔
佢地有抗爭記憶入左血
保住佢地就係保住香港血脈

我相信銀髮會明白

唔可以俾ccp frame 香港發生既事係內政
因為香港人就係英國公民
唔係ccp 想踩就踩得死既蟻

愈多香港人有duo nationality, 愈有say
BNO 講明係海外公民
英國一定要保護我地
我知英國無骨氣 但佢地國會皇室都極要面

中國放棄中英聯合聲明，有利我地向爭取

最新文宣圖

5萬7了,快啲簽

唔預我BC一齊集會？

一定支持

BC 都去啦

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

就黎60000了
快簽

推上國會討論

好慢喎呢兩日

PUSH!

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

呢個唔好簽呀,佢講我HK BNO 會變成政治難民,分薄英國房屋福利,搵D英文好既巴絲開過另一個啦!!!!

支持，會出席

扭
推

有bc 唔黎了

有幾busy

好

抽水撚咪理佢啦

9月1不見不散，bno既後代都要黎，英國欠我地既

推，sor 我搞下gag啫

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

香港電影欠香港人一場革命

好想有一日可以大家一齊唱 Land of Hope & Glory

支持支持最好當日有警察襲擊，效果會更好

91仲去
分晒去機場啦喎
唔夠人會好難睇

聯絡哂領使同外媒
照去
我地籌備咗一星期
最多集會完先去機場

63,158 signatures

Too slow to get 100,000 signatures

valid bno 先得~150k，當中分分鐘有一班係愛支那既中年人
bc holders 又唔會幫我地簽，覺得平左權會整cheap 自己本bc
無bno 既又會覺得平權係食緊人血饅頭，又唔會幫手

老老實實，有呢個數字其實已經算唔錯

see you on 1/9

集會完拉隊入機場
舉住英國旗好似嗰晚沙田義軍入城咁入機場

push push

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差16000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差14700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差12000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

英美同盟 共治香港

約左藍校長未佢咁撐警都用Bno